一人一件發白日夢做過嘅on9野

我先 試過諗住將換完嘅衫dum落洗衫個籃 結果dum左落垃圾筒

唔小心吞咗啖牙膏

去廚房拎支新牙刷
點知拎住舊牙刷同個包裝，掉左支新牙刷落垃圾桶

疴尿落垃圾桶

細個果陣向住神臺痾尿

終於明點解大個左後成日都咁黑仔

以為到咗廁所其實未到 喺走廊除撚左條褲